召喚痴線西(106) 善用不推文回覆

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q:Liz係咪黃
唔係，佢係世界女，見人講人話，好識do

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Qundefineding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

新Q&A：
Q: yepi條引戰大愛道德西係邊個？
A：肥蛙

咁快又推完一個

[一人一信]投訴呢個紅官！！智障清潔工被判8個月！

nplm
陳庚佑收皮未

點解啲人會覺得肥蛙同福正一齊咗？

好似話肥蛙單戀福正（待fc）

福正個個po都有like肥蛙

有人話見過佢哋拖手

yepi： 嘩 又屈

好大機會係一齊咗加加埋埋d嘢咁曖昧

啲人話肥蛙生日嗰日，見到佢兩個去大尾篤踩單車

睇番Catgirl18年啲片,佢性格都好難頂下, 唔知而家有冇改？

同埋發覺Catgirl有陣時真係冇乜常識……記得見過佢 一個月前有一段片用微波爐叮蛋糕， 個時間未到，佢唔轉返個旋轉制去0， 就已經開門

其實一個唔係好識得照顧自己同埋成日挑剔嘅女朋友都幾難頂下

p.s. 唔係話阿ken出軌啱,純粹覺得Catgirl可以改善下

都成廿六歲人點解仲唔鍾意啲mk仔？

更正:都成廿六歲人點解仲鍾意啲mk仔？

ken出軌咩
之前睇live都覺cg性格幾難頂下

我見佢地成日讀錯啲好簡單嘅字
例如泡打粉讀咗做po打粉

疑似出軌， 你可以追返之前啲post

鍾意呢啲好難解釋嘅
佢自己都mm地k

有冇人記得之前有個人衝出嚟話救理大果日見到肥蛙係唔係yepi!?

嗰個係賣飛佛

肥蛙本身都mk

擺返焦點喺yepi(肥蛙)到
咁大粒花生唔好比佢停

各絲打注意
隔離見到有絲打比左1500+電柒左個梨花頭
我幾年前之前都遇到個仆街stylist
電爛左我d頭髮都仲係到笑

[多圖警世post] 識偷圖你都可以做髮型師 尖東IG呃錢偷圖撚kin_chong_hair

其實佢潛咗都無乜好感
除非佢改個名再上水 或者佢分身吉列的海（待fc）上水
不過依家講肥蛙終於唔洗鬧交實在太好

咁快又推完一個post

無乜好講*

見到mira新post係咁俾人話肥見到都慘，佢已經好努力開始減肥啦

yepi終於知到潛水係遮醜最佳回應

佢本身又唔係醒，再上水只會繼續暴露身份
我而家除咗覺得佢好cheap仲覺得佢好撚痴線同恐怖
係鏡頭前好似正正常常但原來內心咁黑暗
好彩creamy有sunny保護

Katy大仔讀緊中一啦

一直唔覺芊芊靚 但識打扮 以前幾好 乖乖女斯斯文文
唔知點解宜家覺得佢對眼有啲妖 係妝太濃定拜狐仙？

點解福正會受肥蛙
成個未發育嘅mk妹
鏡頭前扮好
原來個人咁有機心咁得人驚

俾人起底唯一應對方法真係潛水等件事淡
不過我mon住你㗎yepi

不停擺creamy上枱係有啲癲

有絲打mark埋佢id

以後記得做cd rom啦yepi姐

有唔同人都話見過佢哋出街拖手
佢哋IG嘅po都越嚟越相似 無論係style或者Caption
同埋福正條新片有兩秒冇mute聲 把聲係yepi
So9sad 本身希哥都同fuck正係fd

唔鍾意肥蛙

新po留個名
本來一直做CD-ROM
睇到耶pi咁撚柒忍唔住上水留名
利申 護蛙手

同埋肥蛙EQ都幾低下

Katy好似逆齡生長咁

指指點點個條？睇下先

唔好block 錯我哋

咩呀 最一開始係肥蛙有排係咁俾人開post 其中一個Post有人話佢哋兩個一齊咗

上個po有人話張氏姐妹係kol入邊算醜樣我覺得已經算OK正常樣 大把人醜樣過佢 eg spoon pkj Tina

我之前喺連登search肥娃 超多吹奏po

癡線 無追一陣上個post就爆左
2/3都係關於yepi 放棄唔睇上一個

屎盤姐今日禁我ig 睇story 啊
唉 like 左個cm 都要咁介意

見到asha有撐佢喎

仲有個人都話見過yepi出去

吉列的海

Asha....
算啦 佢之前七一同抖音事件令我對佢冇曬好感甚至係反感

肥蛙啲吹奏po根本就係佢自己

我本身都唔識福正 係到追post先識 點解講到肥蛙高攀佢咁兩條友廿幾歲人仲mmkk

後尾有絲打講番嗰日佢唔係香港
我fd應該認錯

唔好話kol
年年新年見啲三姑六婆親戚係咁話你肥咗醜咗
你都唔開心啦

木門對木門 竹門對竹門

lm

不過我覺得本身冇人知佢acc情況下
已經唔算黑暗都係煩膠大愛道德西為主
其他kol上嚟係咁串柒笑鳩其他kol

抖陰妹 藍絲有好人
好撚反感

不過有另一個fd就100%sure見過佢
不過唔講幾時邊度喇

呢啲唔洗講啦 陣間又spin咗去黃藍到

有人問講番啫

記得以前asha岩岩開始拍片（應該佢中學）
果陣既佢真係百看不厭 鬼妹樣但勁流利廣東話
慢慢後期佢讀完書覺得佢拍啲野愈黎愈普通
加上抖音單野完全唔知佢做乜9
已unfollow左佢

可唔可以簡單講下七一同抖音咩事
新黎幾中意睇佢

長洲呀

七一嗰日大家入立法會呀嘛
佢po story 問點解要咁做 個意思就係你地咁樣破壞 被人拉都叫做應得咁
我嗰日就unfollow咗佢
之後痴線西有講佢玩抖音 啲人去cm話抖音係中資乜乜柒柒叫佢唔好玩 但係佢都照玩 但佢覆咗啲咩我就唔係好記得 等睇有冇絲打補充到
同埋佢講話 藍絲都有好人

agger同埋講嘢越嚟越無腦咁

呢個樣真係佢全盛時期 果陣條條片都好吸引
我記得重有啲係同朋友一齊拍
唔知點解後期佢刪左勁多
得返啲佢做model既片 好無聊

仲有講支那肺炎 同藍絲bubz po埋一樣既野真係頂撚唔順

而家真係唔知佢個腦諗乜野
自從佢玩抖音單野就覺得佢on99咁

當年都有睇佢化妝片 睇到而家

新post LM

仲記得佢教貼雙眼皮過夜

唔知仲以為係崠個女 Popo越大越樣衰
因為爸爸媽媽啲深藍基因差

ken性格係執著 完美主義
CG話就話自己真性情 但感覺佢對ken真係幾差 成日話自己濕疹呢樣個樣唔做得 旨意晒呀ken
黃還黃 但性格真係唔好

利申 有睇開佢地既live 有幾次睇住佢開live發脾氣

想話每次見到d人係肺炎期間游水都好佩服佢地嘅勇氣basically好多人體分泌物入哂泳池水入面

好大陸

好似新丁

真係識玩 一開Post頭幾句就已經講蛙蛆
今個Post一定又秒速又撞爆

有次係食飯見到佢同俄仔
佢地明明同朋友傾計係用廣東話
但同待應講野就用返英文
之後仲笑人唔識英文
勁賤格

俄仔都好似係港豬黎 未見過佢表態

Lm

佢根本都係兩邊屌個d咪又係有事就消費香港人呢個身份，無事就你地做乜搞亂個社會

好似話tiktok啲data唔係store係中國，唔明點解唔玩得

cg脾氣都幾差，之前嗌唔到外賣都可以發ken脾氣，明明佢都無得食

呢2張仲似

係 所以真係好難頂
唔係話偷食無問題 但CG都要檢討下
呢種態度對男朋友 朋友 合作夥伴都唔應該啦

其實佢同balu本身無follow大家定嘈咗，岩岩ig睇唔見佢地follow對方

其實你是咪39

車禍現場
利申：惡毒

其實ken係咪大陸人嚟
我睇佢地直播 ken成日講蝗語

屌

好撚似
藍曉翠見到實嬲到無聲岀

Cg有時都會講 叉電講做充電之類
同埋成日覺得佢地冇乜common sense

「你媽是在高速公路生妳的嗎？畢竟那裡事故很多。」🙊

好似
有啲BB單眼皮但隻眼夠大都幾得意
但Popo同崠個女都係單眼同條眉唔掂
應該第日都要跟阿媽條路要整整了

pkj之前又扮低調 而家又forward tag埋天堂鳥嘅嘅IG story驚人唔知咁 果然姣婆守唔到寡

原來係咁
唔該絲打

佢同Balu有拍過片

俄羅斯人

成個支那小朋友咁

之前有?有咩咁大仇口

佢地本身fd ?

點解可以醜到咁

點解宜家嘅珍珍變左港豬

痴得d手持外國護照嘅abc/bbc多
搞到以為自己都唔係香港人

我覺得佢好似整咗容
同以前比唔同咗樣

點知自己原來攞緊特衰
呀媽係腥港人講野有鄉音

崠女
好心佢咪再搞鳩個女喇

咪撚再扮公主啦⋯⋯行諧星路線會啱好多

肥蛙本身都係MK妹
幾襯丫

真心如果佢性格好返少少, 佢唔會冇人要 我覺得(只要唔好太高要求)
但佢性格真係唔太掂...........
與其要日日對住個出軌既人, 不如改善下自己本身先

阿ken覺得28蚊一隻雞翼唔貴, cg都可以串到佢一棟都冇....

同意 佢有提到唔係第一次偷食
與其係咁叫春 不如睇吓點改善自己搵過個

留名

屎盤全面復出 各位去佢新post 留言

痴線佢一定冇係1118出現
仲係日本

成個陳小春咁

佢對眼仲細過李榮浩

以前好鍾意佢
人愈來愈大d片又悶又扮野

救命我都唔想咁衰係咁笑啲bb
可唔可以放過大家當保護吓自己個女

老實講 我真係對yepi係咪肥娃冇咩興趣
只想繼續追擊老泥屎盤 佢又出返黎呃飯食 好撚嬲

其實仲有pk jenn 抄到而家乜事都冇開開心心賺大錢住大屋

大慨三至四年前 佢喺HKU係搞過一個防自殺活動
唔想自爆 但係我可以講嘅係
參加者係咪真係有mental illnesses / 想自殺唔重要

反而講得越JUICY 喊得越勁
佢就會揀你喺佢條片到出現

未有抖陰事件之前 已經早就對佢失望

我都睇唔過眼雖然佢鐘意食乜係佢自由
不過以為咁樣可以減到肥就...得啖笑

隔離有post只係追擊屎盤
記得去comment屎盤新post

其實唔止性格……

佢都要執下個look同埋嘗試醫返好自己嘅濕疹，再減吓肥 先吸引到啲男仔鍾意佢....

不過以佢性格連攞個外賣到嫌辛苦，要佢一次過做咁多嘢，真係難過登天

都已經p圖架啦 比d誠意黎呀
仲著住同一件衫影before & after
咁樣sell枝增長液都有

乜水嚟
睇完要洗眼

「我覺得大家cap出嚟話提醒佢嘅comment語氣都唔係特別好」
同意 好多都好高姿態指點

同埋佢都有話佢自己唔可以一下子去到咁盡
咪慢慢減囉 已經健康過之前好多
減肥係持久戰 如果揀咗一個自己唔可以長期堅持嘅方式
好快放棄

減肥過來人 減咗十幾kg

早排上埋報紙 又係果d ig紅人
日日出po 得閒賣下廣告咁
但佢d圖萬年低清

賣絲好勁
有無分享下減肥日記？

用完啲眼睫毛都咁短好冇說服力

睇落似同一日影
件衫都無換 角度又一樣
求其影兩張拼埋一齊 咁好搵

佢啲相真係好恐怖直正低清mk年代相

都係運動加飲食啦
網上都有齊應該點運動點食不獻醜了
正確方式其實大家都知 但人總希望有捷徑可以走後門
乜柒減肥餅酵素

Bb時期對眼已經咁細 大個點算

次次見到佢地D BB 都覺得自己落硬地獄
點解可以劣成咁

唔好話yaki
出面都有唔少foodie都賣減肥酵素廣告

唔好意思冇追開post
想問點解bubz 係藍屍？
我啱啱見佢story 出咗個 post 話absolutely shameful
然後hashtag 咗hkpolice

係咪要post番做置頂 隔幾頁就有人問一次

女人錢真係好撚容易賺

去瘡 + 美白 + 減肥 = 氹女三寶

仲有豐胸

我已經嘗試追post但都係搵唔到

丁丁其實有冇睇醫生食a酸？
不如真係的起心肝搞掂啲皮膚好過亂用產品

有另一個comment係講呢樣野佢都like咗啦
同埋佢23 hours ago之後嘅comment全部都冇like啦 你淨係cut呢一個出嚟有咩意思？可能佢未得閑睇呢 咁都要話人小氣

呢個態度好好多

幫你補個圖先

咪埋隻眼扮長左

記得之前有po話 俄仔係藍 所以asha先話藍嘅有好人

瞓咗咁耐醒番少少都歡迎嘅
我記得好似武漢肺炎幫中國講嘢
等其他絲打補充

藍嘅全部陷家產嚟
今時今日仲藍=冇人性

我都等於過佢三四倍啦

Cg新片同ken放閃放得好刻意
又互餵幾次 cg又冧晒咁講：有你喺隔離就好啦
明明之前啲片都唔係咁...

嘩屌咩 cty玩抖陰仲加埋呢個filter 真係嚇撚死人

佢上年訓撚左成年
仲係度日日抖音扭屎忽
而家先係度講警暴

出返黎試水溫

Cg做得好刻意咁
但ken既反應似係睬佢都傻
或者係 os:你咪撚搞啦 咁既樣

觀眾睇到都覺得尷尬
點解仲要剪落條片度

做多左
最近d live見佢有意無意多左同ken有肢體接觸 挨身挨勢咁

佢上一年嘅言論如下

你可以話佢係大愛撚掛
過去一年發生咗太多事
佢一講就講呢啲
佢最愛嘅「和平」集會呀遊行呀都隻字不提
到前排BLM就衝出嚟preach
emilia都屌柒佢
佢最後del咗個po
真係唔知佢藍定黃
但港豬就一定係
可能佢而家見香港人實在太慘所以佢終於要有聖光咁出場屌埋popo一份

有興趣可以上guru gossip搵佢個thread
嗰度多啲人討論呢位過氣同化妝千篇一律嘅所謂youtuber
利申 以前都好鍾意佢

我諗其實都係睇番個轉變對比起佢之前食嘅嘢，而家已經貼近番標準，我覺得就冇乜需要逼佢咁緊要一嚟就去到極端，而家咁食對佢嚟講算好大進步

舒太同39有仇架 ?

第一眼望以為係山東個女

嘩屌佢呢幾年塊面發生咩事

條俄仔又係之前打住鐘意香港既名係咁拍片
香港發生咁多事以黎佢真係一撚句聲都冇出
重經常出廣告post，真係好心啲fans唔好再睇佢

大家可唔可以加加油追擊屎盤同蝦乾
真係唔想見到社會垃圾再製造垃圾

話說前排睇手機舊相見到ICU幾年前張相
真係正常好多
搞乜嘢而家變成咁

至少叫靚女先

蝦乾仲有嘢好追擊咩都摺埋咗間鋪
可唔可以轉pkjenn呀

佢上年都有出聲
但71(唔肯定係咪呢個日子，總之有大事發生)之後就話咩要和平爭取啊，香港唔再似以前咁啊，抗爭者有份打爛呢個家園個啲

隔離個個係咪nicole

係 個陣好純品又幾靚女
而妖魔化左好恐怖下

屌我都好想佢收皮
但狙擊咗咁多年佢都仍然有人追捧
鍾意佢嗰班人究竟諗緊咩

個樣好似上年

佢真係好樣衰

乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers 錢買名牌換新衫(12)

佢真係收下皮都好啲
死撐有咩用

其實我覺得佢嗰時真係正正常常幾好睇

點解比人反到咁都仲可以照樣出黎
佢同林鄭個臉皮一樣咁厚

蝦乾尋日出疑似sponsor嘅story
但依加班kol超厚面皮 潛水復出無限loop
大家幫幫手

驟眼睇以為丁丁係蝦乾......
我係咪要驗眼

佢唔係染返黑髮扮從良？
即係呢條片係佢潛左水果段時間拍？
係條片到就扮哂蟹好撚sad
但點知原來係屋企心情咁靚
化哂妝拍哂片係到煮野食
佢應該等左好耐先可以post呢條片
屎盤你真係好撚造作呀

睇得出cyn有好多朋友，但蝦乾就⋯⋯人地肯做佢伴娘仲嫌棄人

無蝦乾係度 張相好療癒

未乾嘅蝦

如果cyn有一日唔再同蝦乾做朋友 相信痴線西都會戥佢開心

條眉好似

其實啲妹妹仔到底貪佢啲乜
其實係到妹似Cyn嗰啲睇得出性格咁好
我先會真係Cm支持佢
點解佢地癲到要幫屎盤駁翻轉頭

佢根本就冇反省過

好似奶奶妝

係我黎其實真係唔算醜樣既，不過個欣欣好似整得好西利下，個樣仲要邪邪地冇乜正氣

希哥好慘

ICU又係同芊芊 pkj一樣
同男朋友分手後個樣越嚟越劣

仙仙個感覺真係幾好人 好好相處咁

就咁睇張相我反而覺得丁丁隔離條女似蝦乾多啲
但唔識佢

佢係呢個啊

6.15 全城黑衣
6.16 維園
6.19 添馬
6.20罷工罷課公投
請入工會.....
6.21 旺角
我若放棄 誰衛我城

PUSHHH!!! 一齊收佢皮

佢要食屎唔通唔俾佢食咩

珍珍心諗 如果有得食洋腸就好啦 可以拎外國護照 光明正大扮abc啦

好似猩猩
如果我生個女係咁樣
我真係唔敢公開俾人睇

credit to hahahha
keep flirting[/quote]
原來2月仲有flirt緊歐喬峰 同左珍珍拍拖啦啵 冇事的

又或者個cm其實係屎盤分身嚟

詳情 痴線西（74） #403

入到去真係好多腦殘粉絲

啲面油可以拎黎炒蛋

絲打

要明白我由十年前鐘意佢

去到要整合佢做過嘅壞事 其實好唔捨得

事源係佢開始post 抖陰 上ig

然後有好多人好心提佢 抖陰 = controlled by CCP

然後佢有精選留言 原諒我得兩張相

佢已經熄咗comment呢個function

我都明
我都鐘意咗個明星四年 前排我忍唔住 unfollow咗佢
已經唔想去面對同講起呢件事 要整合係更加難受

唔該曬各位

I know that feel
又諗起yepi

唔該曬
唉我都係佢啱啱做Youtube就開始睇

其實Asha 同奶枝珍都係令到我好失望嘅人

某程度上令到我對香港youtuber / KOL 界無信心

Asha 好老實 對我嚟講我完全無辦法當佢係同路人一樣看待

講到明一齊唔撚好玩抖音

ASHA : 外國都好多人玩啦唔通個個都支持共產黨咩

講到明一齊對抗共產黨呢個極權

ASHA : 都冇實例證明共產黨用抖音操控人民

講到明唔撚好撐藍屍

ASHA: 藍都有好人 我有好多朋友仔都係藍 佢地都無問題

嗰段日子仲要係中大理大之戰同埋梓樂走咗冇耐

講得出呢樣嘢 就算之前你做過幾多 叫我點當佢係同路人？

之後到南瓜珍

由佢第一條片睇到佢而家

先唔講外貌

但係做人LIVE FOR SOCIAL MEDIA ONLY又好咩？

做好多嘢嘩眾取寵 識朋友唔有錢唔識 條仔唔係外國人就對佢冇晒興趣

之後再誇張啲走去玩抄襲

講起抄襲

以前讀書嗰時就抄嚟做功課

畢咗業就抄嚟開舖頭搵錢

大佬人唔係咁做㗎

唔係所有嘢掩眼法以為淨係喺鏡頭面前包裝得好好就冇錯

人係有道德㗎要有良知㗎

Spoon Chan 抄佢就急急腳上嚟痴線西屌鳩佢

大佬你抄咗幾多個人呀？

跟你着衫就咁撚嬲

你而家跟人間鋪喎

收皮啦紅衛珍

以前真係好鍾意好鍾意你

開心嘅程度係喺街見到你會問你可唔可以同我影張相

影完之後仲會好開心晒出嚟擺喺屋企

點解你依家要變成咁？

定係由一開始你就係一個冇道德冇良知冇良心嘅人？

其實都係多得你問起佢

啱啱我先知原來佢已經block晒嗰條片嘅留言

噤聲兩個字我諗佢已經唔知係咩

唔緊要㗎而家佢就係做緊呢兩個字啦

同政府一樣樣 唔可以接受相反意見

社會只可以接受一種聲音

係支持政府支持極權嘅聲音

其實我覺得痴線西真係咁中意無啦啦狙擊人咩
真係有時係因為曾經都有好中意既youtuber
先會有失望發現好多野好多人唔係自己想像咁好
Asha真係好中意聽佢既諗法
好似同佢一齊大一齊成長睇住佢變成熟
到底抖音有咩咁大威力竟然因為咁睇清佢

笑咗 佢仲要打嗰篇其實我也是受害者
有人偷佢圖都偷笑啦
到底佢真人可以係點嘅樣
不過佢日日都係著嗰套衫出街應該好易認

有冇人識佢真人有料爆下

支持佢嗰啲人同藍絲根本冇分別
人講乜就信乜 睇到嘅野就當係事實

絲打你呢篇野會唔會可以感低到南瓜珍
好撚sad

又唔好講到我咁偉大
其實一直以來喺呢度嘅每一位絲打都有指出佢做得唔好嘅地方

佢係要改嘅一早都會聽咗我哋講
扮瞓嘅人你點叫佢都唔撚會醒㗎啦

南瓜珍成日都話haters gonna hate
咁如果我呢番說話
係從一個鍾意咗你六年
一早已經撳咗啷啷 你一有片就搶第一個睇
每日早午晚指定動作就係睇你ig profile
就算係其他人嘅channel上面
只要有你我就會㩒落去睇
嘅六年觀眾把口講出嚟

希望你唔好覺得人哋係針對你
冇人一出世就即刻俾人針對
可憐人必有其可恨之處

做過啲乜嘢就要承受返啲乜嘢結果
如果你誠懇啲聽我哋意見試吓去改進下
面對返你犯過嘅錯
並且以後唔再犯嘅

我好相信眾絲打係會睇返你
上面都已經有講到其實個個都覺得你以前幾好睇

做人唔好咁虛榮
或者可以得到更加多野呢

講真佢識啲咩人要同邊個一齊我從來都冇理
Influencer呢個圈子好多時都係用金錢堆砌出嚟
做人好自然變得虛榮
亦都未必人人可以保持初心

但係抄襲
無論係一個寂寂無名嘅人
定係一個billionaire
點樣都唔可以接受

人人都有創意
唔識做嘅咪學到識囉
一句冇idea冇諗頭就抄
唔見得咁樣係對人有任何尊重

既然你咁想呢個世界其他人識得尊重你
你有冇尊重過你抄襲嘅每一位創作者？

抄襲完別人嘅創作
再喺人哋身上牟取暴利

陰質錢嚟㗎呢啲
當為自己積福積德 咪撚搞咁多嘢啦仆街

上面啲留言睇到好sad
講真，做youtuber好清楚，好多受眾都係妹妹仔，你做既一舉一動，輕則咩斷食減肥滾水淥con，重則支持警察言論，都會有人效仿，你做唔到導人向善，都唔好教壞曬下一代，更加唔好用influencer 黎稱呼自己。 做influencer唔係咁簡單，唔係淨係po下着泳衣曬太陽食下美食咩treat yourself就夠
我係香港未發生依家呢啲野之前都唔會咁落力追擊啲kol，至少唔會去佢地下面留言先，但呢一年我先發現原來我地既下一代係幾咁緊要，我淨係想去蕪存菁，唔該啲淨係想搵錢搵名氣（e.g spoon, pkj, alicehaha）既社會垃圾退返個位落黎，留俾啲真係有心做，願意傳達正確價值觀既人啦。 你班人成日化到馬嬲屎忽咁姣屎dun篤打曬英文扭身扭勢，實質就係過期老泥wet妹，珍珍仲要走撚曬樣胸無半點墨，真係好撚惡心。

樓上啲comment 講得好
太長唔quote啦
真係有咁多癲婆食飽飯無嘢做靠狙擊kol為樂咩
賺得觀眾engagement 就好應該聽觀眾意見
有心去改善嘅話大家一定會睇到
好似依家大家見到mira有少少改到都會幫佢講吓好說話，都理解成日無啦啦比人話肥唔好受啦。

然而現實就係：好多kol永遠面對批評就係一句
Haters gonna hate 去帶過哂成件事
有時仲仲要屈番大家轉頭，無賴到一個點

接受唔到批評、唔會認錯嘅、改唔到嘅通通收皮啦

其實 岩岩返工通宵無論睇返蛙蛆啲片 佢地開箱禮物個條片 其實佢都幾狗
希哥寫比佢啲內客就一字不漏咁讀晒出黎 佢自己個啲就輕輕帶過/冇讀過
佢地之前有條片返大陸慶祝生日 希哥比佢個相框佢又係咁讀
講真男人咁要面 佢啲片仲要咁多人睇
佢地私底下傾啲話題啲稱呼叫得幾親暱都好啦咁佢地係情侶
但讀晒出黎等所有觀眾都知 咁樣真係好咩

借BLM police brutality先出黎抽下水
臭雞bubz

ken擺明唔想做
次次都勁尷咁望下鏡頭
凝住佢唔想比人見到咁

之前都冇依啲
最近嗰幾條就有依啲「親密鏡頭」
營造佢哋仲好好咁

我已經唔識分邊個樣衰D
Popo
崠女

Both

印象中以前popo冇咁樣衰 仲有人讚佢得意

愈大愈樣衰

係咪真係人藍有報應點解可以咁樣衰明明popo老豆老母都唔太樣衰

性格樣都完勝

好可愛啊善兒

兩個都咁樣衰有冇得揀both

地獄投票
利申 投左

唔公平喎
崠七搵張p圖嘅

其實個老母都唔靚
係面尖鼻高 但係加埋晒個樣真係唔靚 同埋個樣勁老
佢地拍片果陣中學生已經成個26 27歲OL樣咁

搽左泥上面？好樣衰呀

好似污糟左一達咁

好得意

啱啱睇，呢個account following 得1 個，再去番spoon followers 到search 見到呢個妹妹仔，唔知呢條友又係咪spoon分身呢

崠女嗰張係佢老母p大咗對眼
比賽對popo唔公平

嘩你爆埋電話

仆街唔記得咗將個老友嗰張圖cut下，等陣佢搵我算帳就仆街

我反而覺得BB嗰陣仲樣衰
大個好啲 不過唔係靚

難分真與假想打俾佢問佢整容心得

即刻改咗status 人地busy呀

電話係真 save完佢電話snapchat即刻彈左suggest frd比我

有冇巴打絲打可以教教我點樣delete張相

仲要即刻private咗icon

佢都幾快手

Xenia係咪佢個經理人？

有mon po？日日睇住自己啲女畀人笑幾醜
十大最醜BB三甲你屋企拎左兩名

借位一問 間ig shop出嘅products 個logo係咪抄Patagonia

養下眼先

都幾明顯係
又呃妹豬

屌 咪影衰香港人得唔得

想知有冇人真係會買近睇以為係高仿patagonia

認真問 可唔可以集氣收紅衛珍皮
至少將佢呃人嘅事蹟發揚光大先？

又唔俾人留言以後見到d ig shop無留言功能都要諗下先幫襯 number_life 抄 Patagonia仲要打住黃店嘅名號賺錢

IG shop number_life疑似抄襲patagonia logo

爭咩啊 一樣咁醜
我把口咁mean 我都好驚第時生個bb好似佢地咁醜

之前都有個post專狙擊佢
狙咗十幾個post 包括佢抄襲啲嘢

狙擊pkj個post喺度
嗰陣開到13推唔爆

[pkjenn大陰唇] 到底依條偽abc港女磨爛塊廿尺面皮未？ #13

Headline不如改為佢抄Glossier? ，再打埋Pumpkinjenn、咁啲人/PR google search都易啲見到，未必人人get到邊個係pkjenn

我因為yepi先返返黎追痴線西
之前有冇絲已經整合過佢抄glossier?

其實佢係咪收左中共錢玩抖陰

突然醒起屎盤個期間限定好友火車頭去左邊？之前好似日日都post同火車頭同佢老公d story架認埋火車公老公係阿哥定咩架喎，做咩最近無晒聲氣

其實福正係mk d姐
但好黃 又好比心機寫歌
佢地tomfatki好多歌都好香港本土情懷
同埋佢地都算係youtuber黎
可以加入黃list一齊cls下

利申 最近岩岩發掘香港rapper 幾中意睇tomfatki拍片

之前有個絲整合得幾好，但絲打好似唔見左人

唔quote上面 幫你report左
Credit to 深海大魚子
據知情人士指出 係有
佢背後話火車頭如果唔係靠老公 根本唔會出名

難怪佢老公會like 我地班絲既留言
但係屎盤都幾bitch下 明明火車頭係佢老公出名之前 已經撈得幾好係主持界 雖然火車頭個格都唔係好

其實講咗好多次要係following到搵先準... 因為followers太多人

credit to小狐狸絲打

我之前send咗珍珍個牌子俾一個美國插畫家睇，個插畫家咁啱就係俾珍珍抄襲過
佢睇完都話勁似glossier，直情話佢YIKES direct copies

可能有人唔知咩事
之前pumpkin抄咗Meggie Cole一幅插畫，無落credit

俾個作者發現，牙珍就spin去話痴線西bully佢

但個作者都知佢扮嘢，廢事同佢嘈

個插畫師都話珍珍spin去俾人bully好ridiculous抄畫就抄畫啦，無啦啦拉其他嘢嚟講扮可憐
同佢個期間限定bae陳庚佑一樣咁中意spin去cyberbullying

佢性格都幾仆街，抄人呃錢呢d不特止
人地都叫有真材實料做下主持，好過佢一世淨係識抄人呃錢，過左30歲我睇佢重點呃妹妹仔搵飯食
定係要靠佢隻綠帽果養佢

點解會自爆既 個電話無啦啦post?

個頭大到畸形
食完毒奶粉後遺症咁

火車頭直情性格差 之前佢搞giveaway 中咗之後中間運送上出左問題 啲態度好差 佢隔一陣先再send返msg話啱啱放工所以語氣麻麻定唔知點

之叫前咪一堆KOL收到抖音msg
佢accepted invitation 囉即係

好肉酸

先唔講佢外表
佢出po d手法真心有問題

話自己黃foodie 得閒又推廣下淘寶promo code
又去藍店龍華食飯打卡

foodie踩過beauty界都算
仲要0誠意 連睫毛增長液使用前後都疑似即日影
而家唔係sell mascara
最少都一個禮拜後再影呀嘛

仲要短到咁都出影出黎推介
d濕鳩PR點撚撈架 屌撚哂你班ON9 PR

仲要係黃店
唔係想批鬥黃店 但係抄襲係關乎商業道德

冇認錯既話係大家樂嚟 仲食大家樂。。。

你都唔會expect班港豬kol會幫襯黃店同罷食藍店啦吓話

佢d相會唔會p得太勁，蒙到好似n年前5p年代d相咁
想知佢真人係咪成個男人咁，你見佢dup-低頭d相無得p個樣即刻原形畢露
Btw佢個枝乜鬼mascara都唔知咩牌子黎，係咪又係唔知ig有幾多followers就可以申請個d試用黎

其實好多人都中意整呢d抗爭主題既野去賺錢...
我覺得如果你將d收益捐d俾坐緊既手足都算，如果淨係自己袋晒咁同食人血饅頭無乜分別..

popo條眉真係好趣緻
可唔可以激光脫毛脫左佢dup落黎果忽
好辛苦睇到我

保養增長液黎架
佢d圖長期低清 fo左佢ig幾日
日日都有新po

佢before & after張相有d似daiwing

daiwing收左皮未
台灣口罩出得口喇喎 d苦主收到貨未

見佢宜家好似轉左行賣m巾

佢好似全部退哂 然後del哂相

靚到呢善兒

佢隻眼好深邃好靚 好似🥺🥺🥺個Emoji咁
見到就惹人愛

啱啊

m巾山咁多傻西送錢比佢洗

想知佢係咪全職賣呢啲嘢？

點解呢啲”kol”可以賣啲不知名嘢都大把人供養佢但我哋要咁辛苦返工
心理唔平衡

利申唔係講緊岀片量高嗰種真係有心做嘅kol/YouTuber
係講緊呢啲賣不知名牌子產品/減肥豐胸藥之類嘅人

無認錯呀
後面係寫住大家樂
除非大快活係大家樂前面

火車頭好似主持界都算叫出名
屎盤係咁唔識野咋

個頭大過個男既

其實佢地啲歌幾好聽
首rolling now好洗腦

轉下色同間距都懶

我成日都翻睇Kiko story

仲要人哋提佢唱歌練習好啲 跟住佢即刻話唔鍾意唔好睇 呢個係我ig我鍾意點就點

其實當年都係hit緊呢個topic先畫 唔好以為佢當年好好依加唔需要畫畫博views 就做返港豬賺錢玩抖陰

人地有玩小紅書㗎 唔藍都紅

佢嗰句get out!!!先笑到我肚痛

係呀仲要有絲打放咗上嚟 笑到仆街

係啊佢YouTube都唔拍 唔夠好搵 買佢減肥藥真係on9

邊到有得睇

我每個都睇咗好多次好想kiko幫善兒開ig

其實YUMA到底重要拎間新屋講幾耐

Kiko唔肯

好柒呀，生牛肉毛冷頭

佢個頭再加埋個紋身
真係齋望背影都好想中佢幾拳

其實從來都睇唔透呢種黑人頭

唔quote樓上呃ki張相
屌好恐怖好核突 個頭核突紋身核突又坐到寒曬背
佢幾時收皮呀

我都覺得bb期仲樣衰 個樣又好似好曳咁
大個齋睇相係好睇咗啲
但........原來髮型真係咁重要

上面呃ki張相想點

至少果陣都叫做肯畫

有咩得罪你？搬咗兩個月就唔係新家？

我幾時有話得罪我？
你睇返佢同ryu由搬第一間屋開始講左幾耐有關間新屋先啦

佢根本就冇睇過條bill其實係講乜,
人哋根本就唔係針對transgender,
人講乜佢就講乜，
一關transgender,anti trump事，
Li d 白癡kol 仆都仆唔切出嚟想攞光環!
11月如果trump選唔到，
多謝你班大愛左膠累死人！

對比起Yuma 我比較對Ryuu反感
啲片名全部「日本老婆日本老婆」煩死
有排Yuma心情低落唔太想拍片
佢老公仲係咁影住佢問佢感受如何

好撚認同
ryu自從結左婚真係當左yuma好似一個商機咁
幾乎條條片都加日本老婆

之前有個po有絲打cap哂啲thumbnail出嚟
有啲title仲要係引人對佢老婆想入非非
當自己老婆動物園啲動物咁影
同樣都係日本vlogger 強運少女RU好睇好多 對於日本文化深入啲
同埋唔會令自己伴侶難過先

唔緊要啦有popo倍佢個女，大個咗可以一齊去整容。話唔定佢哋嘅beggars老母分分鐘可以R到二人同行一人價錢翻黎

ryu個樣好咸濕又煩膠 冇睇好耐

真係好柒 其實唔係人人都carry 佢何來嘅自信覺得好睇 仲要呢隻色

係 我都記得果張圖
同埋果陣ryu好似拍片話幾多訂閱就結婚定乜
到底佢當yuma係乜

佢冇咩鼻樑 次次喺條片開頭死都要chok個山根出嚟

無你就唔會拎出嚟講啦
人地搬新屋有新題材圍繞間新屋講都唔得

啫係唔夠訂閱就唔會求婚咁話

我都係只係訂閱咗yuma

Yuma 真係好單純

Sor 比錯負評

屌
你唔講都唔覺

拎出黎講就叫得罪？

你是Yepi嗎？好耐無見

yepi p牌

頂你

有啲似羅志祥嗰種縱慾過度 腎虛樣
見到個樣都唔想睇

其實同「韓國男友」同出一轍 好煩

遲啲就會拍片話
住了一年的新家...住了兩年的新家...etc

係咪嗰個Emily?冇follow過佢唔知點解前派youtube suggest佢畀我，但一啲都唔好睇

佢個世界好似就係得韓國男朋友

好煩 用外藉伴侶做click bait
好似冇左個伴侶就乜都唔係

好似張振朗 張振朗仲要已經唔靚仔架啦
利申：無睇過

唔覺Yuma講新屋有問題 畢竟只係兩個月。。

係囉 拍啲有自己特色嘅片先學人做youtuber啦

而且可能有新人第一次睇佢啲片唔知佢搬咗新屋 咁係開場白講一句都唔係好過分啫

睇佢啲片就覺得佢好似一個人
多謝絲打解答咗我呢個疑問

佢地本身都係world youtuber school d人
可能慣左用呢d topic黎吸view?
都係d好誇張呀 或者d令人聯想到性既topic
即係內容農場
仲有就係之前wys都有教過 講唔同地區文化容易d吸view
可能就條條片都加日本咁樣吸引人

佢地都係全職youtuber
梗係咩都以view數為先啦
如果唔係點生活

佢地搬左好多次屋
可能呢排肺炎無得出街無題材拍片

以前佢地啲片好睇好多
特別係夾娃娃時期+教日文
好有幸福兩口子既感覺

教日文真係幾好 可惜佢哋而家唔指

人地成個系列就係講新屋點點點
係日本起屋對於其他人都算一個幾新奇嘅題材
吸引到人睇多啲views佢地咪繼續拍
同埋佢哋係拍生活影片為主嘅全職youtuber
個期嘅生活都係忙於處理新屋
所以咪比較多關於新屋嘅片
通常如果我無興趣會直接飛

係囉 可能人地夠views賺夠先有錢結婚呢

我覺得如果係為其他目標賺view數ok
連結婚求婚都要睇view數我覺得好商業化

唔quote 太多

只係想講
自己都對日本哥種由平地變到成間屋有興趣睇
但見到ryu 個樣就飛住睇所以覺得佢多片講間屋無問題

有時佢自編自導自演位都睇到好尷尬 心諗好地地講屋入正題啦

見到依啲名我諗起蝦乾

一做左全職就會商業化架啦

galaxyman同左啱channel柔柔一齊

佢之前同joann一齊過 有冇人知佢地點解散
明明當日一齊咗好耐

真係極品

好大粒花生睇到訓唔著

我今日都搵左 要唔要再po多次出黎

典型bitch樣
即係個d男仔以為佢好純良
得女仔先知佢其實係八婆
我男朋友都話armchannel咁多條女入面最鐘意佢

armchannel最正係ah gi

佢係愈睇愈靚嗰啲西面gi

依張有啲似多人運動祥

完全變曬樣

問屎盆借咗d老泥打陰影

張相好令人不安

呢d叫陰影？霧霾就有佢份

而家啲pr同mkt唔知點撈
難聽啲講句 呀豬呀狗都有product收
睇唔到效果之餘 佢仲有冇諗到消費者見到佢哋亂派會唔想買
你要mkt都唔係咁掛 搵個有誠意少少都gur啲呀

Mkt班友個腦唔知去左邊
做好個包裝先再講野啦
個包裝勁似大陸貨

咁多個最唔中意係佢

個眼袋

其實不嬲都咁樣衰 不過佢勝在有頭髮既加持 所以先好似好得意 而山東個女連頭髮都無得加持

又係佢呀大佬呀豬呀狗都收咁多product仲環p到塊面方形

要*

以前個個星期二好期待睇夾公仔片
之後開始變質 yuma拍d偷拍片成日見ryu有偷望鏡頭
唔知係真定假既感覺
講供樓好貴好貴又成日買新衫呢樣有d反感
買買埋埋都唔平 都係掛住以前夾公仔嗰陣

好過癮 只要睇過佢post幾次
就長期出現係你ig 好撚癲
日日都有po / 廣告 好似好好搵

忍唔住入去佢profile睇
咩叫influence 睇下片學屎盤講Influencerrrrrr先啦仲有佢influence左d咩Openrice介紹野食？

好想見真身
睇完佢之後 發覺仲有好多依類型嘅”KOL”

唔敢睇幾次好醜樣好influence我的眼球
佢唔係之前比間酒店上fb宣傳個個咩

this低清過144p follow佢d人係咩心態
不過唔講咁多 始終係偽kol 會騎劫呢個post

藍絲j lam兩公婆開咗間ig shop 但係唔知點解好似唔係好想比人知係佢哋開嘅

真係唔好講Openricre
幾乎次次都見到佢同隻公仔
睇親都係比好評

唔特登search都唔知原來大佬b已經生咗第二個

我有預感你成個ig推介都會變左佢好邪

係咪10個月都無痴線西提過 追擊都廢事

你有無見過藍嘅想俾人標做藍店？
佢地以為自己唔講唔follow 人地就唔知係藍

係

元祖級beggar影響力=狙擊都廢時

點解上身咁漲 條腿可以咁幼嘅

之前見佢擺上fb啲師奶grp又唔肯講點整就估到佢想拎黎賣

究竟點解呢條友仲未消失

十成十P啦
佢d圖p到皮膚flawless咁

男人老狗就唔好扮女人啦

佢墮過胎都仲生到兩件算好好彩好多人整傷咗個子宮就一世

Repost真係好柒玩咩

咦佢d淨係影到野食既片原來都係正常像素嫁喎
得有佢個樣個d相同片p到咁低清

都好濛喎

乜真係靚咩
melody同ah gi靚好多我覺得

自己個樣唔低清d嚇走晒d follower

乜宜家重有人參加呢d比賽

其實低唔低清都會嚇走曬.....

佢如果再出返黎搵食, 一定會繼續狙擊佢
之前仲想用美少女戰士搏返生

搏上位呀嘛

都係條女真係唔係一般既柒係個種望完一眼唔會想望第二眼佢介紹野食但我望到佢即刻無食慾

想問Emily係咪黃 之前是旦禁過佢條片睇
見到d人話咩幫藍店拍廣告 對佢好失望
但後來又見到佢屋企有好人一世平安既揮春

你話佢真係好瘦就話姐佢個形象賣減肥藥係0公信力

佢個樣好過癮

冇追一排, 好亂竟然發生左咁多野

之前有見過佢share文宣，但我都係最近先follow佢所以唔肯定
佢有幫藍店拍廣告咩？但佢係viu同港台都有做節目

上左佢ig到睇佢每個po啲outfit都無乜分別咁都係一樣嘅裙絲襪同boot賣咁多廣告會唔會無錢買衫啊

一定唔係黃
青蛙Emily舊年一直平行時空

究竟有幾多人睇過個post
好精彩嘅自爆

笑咗好人一世平安關咩事

呢個真 已經聽過勁多人話落過仔就比較難懷孕

咁多個最樣衰係佢

睇huge對佢好反感
好在而家tomfatki紅咗
Mk銀河佬又衝出黎㭍博上位 repost story要人認同

睇huge覺得佢扮曬大佬咁
佢prank其他人就得
人地prank翻佢 就起曬鋼

成日笑9呀奇 而家人地幾紅

真 條片有九成嘅內容都係佢自己講冇人講
成日恰9人 人恰佢就發老脾

正宗mk佬一個

Google我？

日日忙住出ig po，覆comment又好勤力
Instagram有兩三個 + openrice + 大眾點評
其實有無絲打識佢真人 佢係咪全職做？

依家tomfatki撈到大紅大紫
銀河佬仲係隻過街老鼠

咪係
好心成三張就唔好再懶「真男人」咁衝出黎
好mk

其實Melody都好柒吓

岩呀
我見痴線西講起福正就淨係講得出佢地係mk仔
想本土年輕youtuber/歌手/rapper多d人留意
佢地ig post同story都好多文宣
Story直頭日日都有repost
真黃無誤 必須cls

隻腳大飢荒都可以食兩年

淨係平時追開po嘅都有200幾人（之前打開個西個cm有200幾負評) 未計p牌同CD-ROM

肥婆任我踩絲打個comment成400幾正皮 我真係恭喜yepi(疑似肥蛙）衝出嚟柒

真係有人俾佢吸引到去買？

其實佢幾歲，個樣成個3.40歲呀姐咁

好似c9

柔把姣聲煩好多

其實咁撚樣剩係調亮度白咗 d妹妹仔信真係好撚弱智唔抵幫本身follow睇肥婆賣減肥藥已經好弱智

診所仲未開翻門？

佢好似減到肥左咁

係咪米露迪？我覺得幾順眼呀點都未到柒啩

成日都覺得佢好似覺得自己幾靚女+正常體型
明明就好豬又大份

哇屌 呢張睇到jane既影子唔知點解

佢個comment係講咩嫁？

從字裏行間分析點解yepi=肥蛙嗰個comment

619添馬
620罷課罷工公投
請入工會...
621旺角
701民陣

一息尚存 抗爭到底

其實係唔係應該要打「肥蛙 yepi」，咁啲人一打肥蛙咪會出yepi如果唔知咩事會好少一嚟就打yepi
利伸:唔識

個樣似瘦版dion

可能去大陸整 唔想隔離14日
一解封即刻第？度進化

幫大家回下帶先 真係好撚精彩

肥婆任我踩絲打

個鼻好似又進化左新version

見過真人 個樣好普通 完全唔靚 唔知點解會紅得起除咗做戲 冇咩才藝

老女人

Melody唔係講 靜音咩可能我搞錯咗

Sorry我冇睇開剩係識蝦條哥 肥仔 米露迪

快啲嚟armubuy買野啦

傻西錢真係易呃

其實睇佢後續d回應都好明顯係佢

佢對耳環好似中秋節啲螢光棒咁

本身睇陳麗柔啲言談都冇好感
隔離公海po都講成件事好多疑點
至於嗰條MK銀河佬都唔好得去邊
之前發脾氣話佢間野冇人懲罰 又同joan一齊

你就收下皮先啦自爆柒頭
陳麗柔唔係好人 你都唔係

係米媽呀

個id好熟口面但醒唔起邊個

肥蛙似有mon po
佢終於去做機做hifu
玩返畫 仲唔係畫肥蛙
hello yepi 有改善
咪好囉

有佢大女影子

*終於無

突登將蛙妹隻門牙放正中間

連佳麗

其實佢畫功真係好唔靚

原來係佢

上次係米有絲講過另外一幅畫隻牙無放中間

自爆柒頭做乜又衝出黎柒又想乘機踩多腳？
其他人有咩事你點都唔會上位唔會紅
無樣唱歌又難聽 繼續做你個cctvb茄哩啡低調d算啦

佢話呢張
我個陣仲Comment過佢畫到蛆妹似弱智

屌好撚似

屌一樣樣 笑死我

個樣好似他們想要強姦我個張圖個女主
自信版

笑撚死我真係倒模咁

見過佢未cool牙未大執個樣就會明jane點解咁嘅樣

有無相

唔自爆啦

利申：中學同學

9成9係啦 佢都係啱青奴做過

真係好似
絲打你好有才華

爆多d 啦！！

不能只有我看見系列

講還講唔好話我阿妹

啲人話小紅書個個非本人 之後好似都有講過

根本冇畫功可言

擸下眼以為佢著緊嗰條藍色圍裙（？）上面寫住condom
心諗點解呀

佢畫啲畫全部都百搭 同佢隻侵權蛙一樣
呢個樣畫返好啲牙 就變左做樂怡
畫短頭髮男仔樣 個個就係希哥 或者係福正

真心似 遠睇以為佢頭幾個字寫Cond 自然就諗到Condom

錯重點，想講個消防仔塊面好細

個口勁似老虎狗

係我黎hi
我都係yepi鍾意追住黎屌既target之一

依家yepi唔上黎喇
沒有yepi的日子怎樣過

yepi: 嘩你地講哂啦

你地真係 搞到堂堂蛙姐自爆
無嗌交就掛住人

佢係講過冇玩抖音

嘩 又屈

突然覺得推得慢咗好多

冇yepi同吉列的海
冇曬動力

嗚呀

有無人有睇黃可樂佢住緊西灣河套房幾靚 想知邊一幢

笑左出聲絲打你好有才華！完全同佢個大女倒模咁

支持黃YouTube Channel
CLS

肥娃yepi：又屈我 幾時有屌你

善兒真係好cute

我講嘅係事實
係你地唔鐘意聽

好撚豬呀

有無發覺佢大部份嘅相都會P走心口粒大癦

屎盤公開同痴線西宣戰
“The darker it is the brighter the light“
邊個品牌用佢就罷買邊個

想知幾錢

套房都好睇

已經分唔到屎盤定柒萍面皮厚啲

+1 我見佢有條vlog話落街買嘢見係西灣河以為佢係住西灣河

究竟佢有無認真望過佢呀妹個樣？ 完全無個人特徵可言

新樓新裝修

之前睇佢啲片，有留言話係筲箕灣新樓
上網睇返租金 studio好似都要15,6k

啲畫好似去番幾十年前啲老套插圖

其實係咪所有人畫所謂q版樣 就個個都係咁畫
是但搵個都差唔多樣

但人地成日畫文宣 抽政治水嘅 唔似yepi repost就算然後話自己係插畫師

屎盤完勝
打不死既甲由
今日死唔去唔緊要，佢好快又下一鑊
到時又睇佢點spin去cyber bullying

完全唔似蛙妹

佢大執係唔係開左眼頭同埋整個鼻？

啲又屈同嗚呀笑死我

我都記得係skw新樓
好近skw mtr
層樓主打單身人士
佢之前都有提過係住港島區

到底係咪有眼耳眼鼻肯厚面皮啲就有job?
成隻ET咁 PR係盲？

唔係筲箕灣形薈咩？
之前見到佢片下面有人留言講

Cuson畫嘅幾好
好有個人特色
一睇就估到係邊個

cuson畫完到yepi畫
好大對比

手快冇不推文 sor

北姑味濃

咁既樣日日都有sponsor

笑死 比人屌完淨係關心美國唔理香港之後扮黃repost咗兩日香港啲新聞
跟住今日去食shake shack

小A辣個牌子好燒到我，我見勁多人買完有效果

佢類似話香港啲人出嚟搞事

笑死 交戲交得幾日

好想知點樣逆向笑死我

畫佢個妹咋

笑到我仆街
果然係Jane 親生媽媽啊

善兒唔單止得意 又有禮貌仲好叻女

絲打係咪讀過啲photo editing course? 神級之作！！！

好柒

睇嚟佢都幾重p

可能我太掛住yepi 大大隻YFP 睇錯咗做YEP 添
yepi您翻黎未啊嗚啊

哎呀 打錯
係 yepi您翻來未啊嗚啊

我愛善兒呀 溫文爾雅嘅小朋友

我覺得咁樣反而好過佢ig d相p到乜咁
呢張起碼見到輪廓
佢ig d相好低清好朦

係呀 之前check過房型一模一樣

kiko真心教得好好

佢唔執相個樣唔似𡃁妹之餘仲有少少老
條法令紋

好撚驚嚇

一開IG見到嚇撚死

多謝絲打

佢想點撚樣

原來要16k 究竟份糧交完租仲點儲錢

總有啲女無論佢幾大波除晒衫係你面前都好 對佢都係唔會有任何反應

睇耐啲覺得有啲似梁思浩

條女真係靚咩
覺得好普通
（個人覺得 有少少大陸妹feel）

Brenson在天之靈

記得佢好似話自己有c

冇追po 想知佢講過creamy啲咩

邊間

平到咁都C？！
上面張面夾左幾耐？

好心佢成26歲人就唔好再行啲mk少女路線啦
個樣開始老喇

絲打神手
唔知山東婆mon po見到會點

好似泰國人妖

michellephan 都有follow 佢@@

點解可以還原翻我個樣架明明整好咗

又話唔鬥黃
起碼佢依家肯share文宣都好啲啦

貴成咁點解仲要租套房

我諗佢公司有補貼

Kitiing個妹個啲先叫抄
講還講 唔好講我屋企人同朋友

預計到Dion瘦左就係咁樣

陳麗柔到底係邊個黎 見出面啲post 講到上熱門

佢好似有講過公司有補貼 好似都補貼得幾多下

Sunny新片又洗咗幾廿萬買嘢 佢地又唔多廣告淨係靠會員都揾咁多

我自己見到都嚇一嚇
Yepi 我好掛住您 您喺邊？嗚啊⋯⋯

係咪童顏filter黎 其實都差幾遠...

屌你 30歲都似皮膚又差又厚粉

好樣衰 呢隻公仔邊忽似佢阿妹
做so called創作者幾年 連自己阿妹特徵都捉唔住

佢應該好高人工下

右下角個張相咩事
瘦到肋骨都出晒黎隔離吳日言有返d肉地仲好睇
coffee 係咪減肥減上癮 仲瘦過未生之前 好誇張

辛苦恆仔

係因為 Youtuber經理人先高人工？
唔知台灣派過嚟係咪會高人工過台灣好多

可能佢地有投資呢
唔係淨係打工先搵到錢嘅

p翻好了

香港in average都係高人工過台灣 加上佢都係叻女ucb出黎應該有第d investment就算唔做呢份工都唔會乞食 佢台灣屋企應該都家底唔錯

嘩

但佢都係畢業2 3年？可以有幾高人工
估唔到youtuber經理人咁好揾

佢住屋有津貼 就算人工得15、6k都好過好多人

睇佢年宵咁多小朋友排隊俾錢佢洗
應該係小學雞同初中雞嘅偶像

應該有抽佣

雖然老土啲講句 啲錢係佢嘅佢鍾意點用都得
撇除啲潮牌有升值價值 俾我幾廿萬真係攞嚟做首期
依家香港咁嘅環境 真係搵錢艱難

內心唔強大啲都承受唔到

佢自己聲稱

我琴日睇到佢呢個樣都覺得好似肥on
啲人仲成日話陳麗柔好靚 真係完全唔覺

其實都正常嘅唔好搵嘅你都未必會離鄉別井嚟做嘢啦

有啲似楊怡個老公唔記得咩名

不如專心做返狗女算啦

大波謙

咁佢又買左樓 又有穩定事業
買潮牌不嬲都係佢嗜好 (雖然唔識欣賞) 自己鍾意就好
呢D開箱片都吸到唔少views既

原來佢已經買咗樓㗎啦 ？
我仲以為佢而家住緊嗰度係租

好似大陸妹

但點解平時睇佢啲片唔覺佢咁老嘅, 佢平時啲片都似佢ig個樣㗎喎， 點解會咁嘅？

因為佢啲片都落重filter

嗚呀 好多妹豬話我好靚㗎

療癒一點點

嘩屌 原來p得咁勁

小a辣係咪變性嗰個

屌你唔講唔覺好耐無留意HaGone

佢層樓好似係租?

打燈 / filter

白色碗好北歐風

買？ 真咩

自己影同人地影嘅分別

唔買埋5舊水個set餐具 唔夠療癒啊
你知啦 我係外貌協會架嘛

唔係租架咩

應該係租喎

蝦毛出咗世啦

佢住個度係咪都係買

冇睇開啱channel
你地話佢係瘦咗嘅dion我都信

但我覺得肥安瘦咗都係醜過佢

佢好似都冇咩裝咋喎 唔係買ikea家俬咋咩？

原來佢已經買咗
咁又係佢出咁多片年宵又賺到 咁勤力又真係值得賺咁多錢 同埋有支持手足 真係唔話得 起碼唔似其他KOL呃妹妹錢 埋堆屎家軍！

佢係狗女？

佢老豆係退休狗高層

chinchin ig新post化歐美妝...
d陰影化到一patpat, 好似佢平時化眼影咁冇blend開
同埋望落好似人妖

佢之前玩藝術 無記錯好似有人用好多錢買過佢d作品

真係好憎佢d死魚眼自拍

唔講都唔知係歐美妝

唔係以為分個ABC陰跟住化乜都叫歐美妝

問一吓

//法籍攝影師Rémy Soubanère在香港記錄抗爭運動中嘅相片 IG：remysoubanere//

呢個係唔係攪屎棍EG

但佢好似三十歲都未夠？
係咪冇keep開fit 所以望落有啲大個？

係啊 佢好似10月定11月比人拉 不過唔知最後有冇告佢/告佢咩

差咁遠

Ig有個kol爆料ac
有幾個男仔fd follow左

Dion 加油！！！瘦左會變連登女神

勤力係真既 但成日通宵拍片我都諗唔明
明明可以日頭拍
搞到creamy越嚟越殘
Anyway, 我自己就唔鍾意睇佢地 不過黃都咁都要支持

記得前幾個post 有絲打話喺pony store到買咗嘢佢冇覆
但有個五日前嘅ig post見到佢有like

其實佢係咪又係靠youtube搵食，好似日日都好得閒

佢住個度都唔平買得起好勁

咁有錢唔洗做都得啦佢

我以為佢係屋邨妹
佢咩來頭？

唔係啊嘛 屋企咁大都以為佢屋村妹
佢好似有個花園

佢啲片幾好睇啊用黎搵食有咩問題？
佢有黑歷史嫁？？

咪屋企有錢
個花園大過唔少人屋企

佢屋企有錢
個花園大到攞嚟做劏房都得啊
起碼劏到四間啊

有心拍既話 youtube當職業做無問題喎

佢住邊？

已經好樣過靜靜啦

差咁遠
左邊張相完全似30+
上次年宵我見過佢真人 淨睇臉上半部分都覺得同相係兩回事
點解仲有咁多人鳩讚佢靚

Agger Huge個時佢已經好乞人憎 估唔到佢之後仲有玩YouTube 好彩tomfatki無再同佢拍 拉低哂個水準

係呀 之前肥仔仲俾狗咬過

佢依傢整咗都唔靚 又八婆feel
今次咁就算個ex有無打佢都係無縫接軌架啦同個mk仲文
Btw想知佢之前係商台發生乜事

推痴線西煲底見

有d醜喎
依家香港想搵個順眼既睇下都無

一直都以為佢仲讀緊書
用埋啲美顏相機影到好細個咁
宜家先知佢26

佢啲片話佢有返工架喎

雪姨不了

估唔到佢唔P相原來咁老
一直以為佢好童顏
搞到好想睇埋佢個妹冇P嘅相
話唔定望落都唔後生

唔知點解覺得佢個樣係嗰啲男人會鐘意但女人會覺得係bitch嗰啲樣
可能因為咁啱cap到佢個樣好似嘴藐藐咁

隔離po見到表哥
乜鳩第一執行董事咁巴閉？有無絲打識？

屌 又係啲傳銷野

佢唔係澄清話冇咩

衰過表哥喎

佢好似有澄清無簽過公司呀
樓上話佢簽雪姨係fc咗？

我覺得佢面形幾靚 ，尤其個額頭幾靚。

試水溫頻率愈嚟愈密 痴線西們請全面進場

未見過啲咁唔撚知醜嘅人

佢2粒豆豉眼P咗幾耐

BTW 因為佢個post顯示有94個comment，但我㩒到入去數得24個，我諗屎盤有filter某啲字眼

所以大家留言個陣試下用多啲唔同字眼，或者試下每 個 字 之 間 都 打 一 個 空 隔， 等 佢 冇 得 過 濾，就 好 似 咁

嘩 多謝報料
又講大話

個鼻好大

原來可以咁樣

唔係掛
仲成日睇佢啲片，覺得佢又黃啲狗又可愛
如果係講大話真係好過份

Tvb戰線都係咁做

Youtuber唔使一定靚呀？
其實全世界top嗰啲都好多好唔靚

可能答嗰陣未簽答完就簽
Btw如果簽雪姨好感度下降一半

但唔知係村屋定house

係得大埔都唔平

厚臉皮到

kol界小強生命力頑強到隔一排又想復出cap水食屎啦屎盤

香港而家咁嘅環境仲攞啲錢去做樓奴先奇怪
萬一光復唔到香港 2047中共可能一句多謝都冇就收咗層樓 到時成副身家冇晒都唔知點算 以前都覺得租樓=幫人供樓 而家真係寧願租樓 攞啲錢買自己鍾意嘅嘢 活在當下仲好

前日行過w plaza發現佢執咗

都係留唔到

齋靠youtube views有5皮幾？原來咁搵得㗎

我都留唔到
我估佢filter咗個「呃」字
換咗ac就見唔到自己個cm

留佢搶南瓜珍男朋友都唔得

Btw講到佢26歲 我想知福正幾多歲
福正比我啲感覺仲係似啲岩岩出黎既22/3歲後生仔咁 yepi姊弟戀都岩？難聽啲講 過多幾年都30
仲行mk閪迷風咩

我係女人又唔覺得佢個樣bitch喎 反而覺得陳麗柔個樣好bitch

+1

👍👍👍

ig有冇得揀hide某個人嘅留言？
懷疑佢直頭hide咗我

佢最新條片話昂船洲大橋係our favourite place to chill。咪玩喇，咁快可以變favourite place to chill，明明1-2個月前都唔知喺邊度，仲要ig msg我個friend問。

慎入
心地唔好會反映喺個樣到

唔quote上面 藍屍jade成個五十路咁 同依家五十幾歲既溫碧霞差唔多

溫碧霞都靚過佢

佢幾年前個吊線唔見左快啲執執佢啦 就黎要同崠大媽一齊去整容

到底點先可以令佢真.收皮

佢既貨賣得平過韓國專門店
係大陸入都唔出奇 係咪撞正所以就一直冇新貨翻

福正都好似25/6 有睇佢啲片

其實佢地幾多歲？感覺都應該唔細
差唔多買樓都好正常 不過點解而家d情侶咁多都同居屋企唔理咁

其實佢哋都廿幾歲啦 仲有咩好理 又唔係未成年

成年人仲管咩結婚前同居無咩大不了 又不是八十年代

佢地幾年前都同居喇~~

你地覺唔覺得山東係人生勝利組？
有家庭，有事業，有錢，有波，實現自己既夢想(時裝設計)，etc.

又會唔聲唔聲咁執咗

年宵見過佢呀妹
同鏡頭前差唔多樣
冇家姐咁誇張

唔覺
佢身材唔算好喎 加埋佢個樣
同埋好多人講過佢老公係出面偷食

屌 佢真係好撚嘔心
俾佢限制+1
成個cm都係啲假cm💕💕💕💕💕

8字波都叫有波？又整容 兩個女又咁嘅樣

好似巫婆啊

方艙醫院真神奇MV男主仿妝分享

唔係村屋
有條片有睇到佢花園有工人打理花草
佢自己仲揸架benz

咁照理佢應該住曬成棟，唔係好似珍珍咁淨係租最低個層，不過珍珍花園個草地真係幾靚（但係應該好難打理）

Pony Store仲拖緊前員工糧 仆街嚟
Cissy pastel 之前喺嗰度做啲糧都未追得返

村屋唔會咁大花園啦掛

唔覺 如果我係崠 成日要擔心自己個樣 幾時又要去再執一執 又要驚老公偷食 幾時會唔要自己 幾時先生到個仔 留得住老公個心 留得住個身份 又要諗啲女大個個樣點算 帶佢去邊間執 有錢又點 但係冇真心朋友 而家KOL都係做得一時 又唔做得一世 到咗KOL風氣唔盛行 自己有咩才能 可以靠咩搵食 touchwood生唔到仔 老公又偷食 無依無靠可以點算

keep到有啱啱開始追擊佢時咁多
人就得
佢依家擺明不停出post扮無野
想丟淡件事 同埋出愈多post
可以分散咗追撃佢嘅人 久而久
咪會愈嚟愈少人囉

你係故意搏屌緊？

唔係掛 好似好多人喺佢到買嘢㗎
賺咁多都拖糧

咁你個fd諗住點 dm搵佢又唔會覆

有架，不過當然比普通村屋貴好多
有啲豪裝村屋（多數係雙連單位）甚至有埋泳池，不過呢啲多數冇番兩千個都買唔到，因為呎數大
利伸：最近有睇下d村屋同別墅樓盤

點解佢成日影到自己咁奇怪

肥娃好矮 見過真人 , 夠佢地同小小 果d大真係搵到食架咩

我5個account都俾佢限制左
佢越係咁我越想佢仆街死
痴線西一齊諗下計！

去佢啲死對頭同brand下面留言

應該係filter落太重搞到個樣好怪
上面有張佢無filter相老勁多但相對自然少少

唔望鏡頭之餘
硬係覺得個頭同個身係分開咁
唔識形容

係咪拉短咗塊面

仲生埋2件同佢一樣樣嘅女 （未整前）
我真係生唔岀咁醜樣嘅女

人地有執翻好個頭架啦

下 原來執埋
上兩個星期已經見佢無開

點解咁似呢隻野條頸同頭都似

賣假貨？

大到有涼亭

屌真係似

係咪塊臉太窄 然後對眼又整得太大 又縮短咗塊臉搞到個鼻長太短 人中又因為咁顯得長咗

同佢啲畫一樣 學下人嘅結構同比例先

扮曬啲純情少女feel黎呃啲毒撚fans
但其實p圖p到一個點

屎盤不停滅聲

其實d妹妹點解要問minnie戀愛問題
問a0既人呢d野同二次傷害無分別

下執左！ 我見都有人問到貨未 我幾星期前突登上去睇 都係冇開 但冇寫結業 另外都有幾個女仔係佢門前等下開唔開

覺得佢個樣真係有啲似青蛙

大到迪欣湖咁樣

咁佢間房又算幾細

而家就係等緊呢一日 要好似狙擊tvb咁狙擊佢 等冇人落佢廣告

啲人買納米樓百幾尺
佢個涼亭已經係人地間屋既一半

之前買左野等左兩個月都無貨，wtsapp佢問佢唔應機，之後屌佢先話疫情未有貨，最後退返錢

唔會想做崠
1.老公又矮又唔靚仔, 唔係有錢, 你估崠會嫁?
2.成日要入廠維修自己個樣
3.生既小朋友唔靚

佢間房有個大入牆衣櫃放哂所有衫
唔覺得細
已經大過好多人屋企
佢個廳都好大

感覺上 唔係拉短咗塊面就係拉長咗條頸
睇落比例好怪

呢排覺得佢影到自己塊臉愈黎愈圓分手之後變咗好多

覺得其實佢一直都係咁係以前啲人比光環比得太勁 依家光環冇左咪好似差左咁

其實你係咪山東本人？

佢之前影同類相框都唔覺咁圓XDDD

點解成日唔望鏡頭自拍 上面嗰張p到走火入魔左

啲filter愈黎愈勁 依家啲相矇到乜咁
之前爬文有人話佢分手後同福正啲相嘅style caption都愈黎愈似 行緊閪迷風 btw福正嘅相都係咁上下 好似咬完毒好high影落咁

我本新講唔出有咩奇怪
你講完就明曬 其實係咪個頭太大

佢係a0?

勁重p 真係閪迷樣

其實圓啲似多啲佢真人
不過p圖呢啲就算啦
唔好話kol 你啲fd普通人都會
我都好少fd真人靚過上鏡

覺得佢好勁相就話易p
片點p㗎

因為P到歪哂

睇番d片佢好似都落左filter咁
皮膚好光滑
同上面照妖鏡張相兩個樣咁

係咪美顏 mode開到最勁
但塊面都細勁多 點做到

其實張相想點
渣住水樽飲水自拍係咩事
下次我都試下屙屎影張

影到水樽大一大 想show下塊臉細

yepi頭髮係有進步到 果然係mon post達人
又有畫下其他野 唔再淨係畫個隻濕鳩萬能Key青蛙

算係咁
btw歡迎你番嚟引戰㗎愈引愈進步

credit to TAZO小桃子

佢之前咁好生意 排隊排到落樓梯 又會粒聲唔出咁執咗嘅

之前話福正live聽到yepi把聲 係咪真

俾著以前仲係觀眾嘅我會覺得yepi呢張相幾靚

知道佢係咁撚陰險後睇張相都唔順眼

以前都係觀眾
但我宜家都覺得佢廿五歲人仲扮純情好核突
愈睇愈唔順眼
Unfollow埋佢

yepi真係mon post達人
留意每一次痴線西鬧完佢都會出story
文宣.蛋糕.頭髮.畫畫 timing次次都咁吻合

啲支那種個個都係咁嘅閪樣

分唔到你真心定假膠

佢之前有係片講過ugrad之後 就唔打工 自己搞startup創業 你諗下一個freshgrad點會有咁多錢搞生意 同埋佢到宜家都仲用緊阿爸張附屬卡 所以點命窮得去邊

比著以前 yepi一早出左黎平反邊到mk邊到唔靚
冇左yepi既po好和平一面倒踩蛙姐

yepi呀你係邊呀 係咪敗走咗

之前睇左佢幾條片
大家覺得點？
我自己就覺得還好 無太大感覺/吸引

係囉 唔係好多妹妹仔幫襯架咩？

一路睇片d視線忍唔住望佢屋企

邊到mk

Yepimiss you

佢subscribers唔多 但好多comment 平時啲kol得果10幾個

冇睇過，啲題材唔係好吸引到我

Yepi俾人話得多
著衫都正常左 少著左d 19 tee

cyn sona Ida 3個人自己玩 啲po同story即刻順眼好多
蝦乾不如以後專心生仔教仔啦

期待佢戴返好個口罩

成日用面細做原因
其實好多女仔都面細
都唔會帶到咁

話佢無追post都無人信

仲有隻大肥安 好心佢搵份工啦

佢好似有講過佢間房係最細?定我記錯
但我都覺佢間房細
應該係話佢屋企咁有錢
佢間房應該可以再大啲
同埋咁大個花園 顯得佢屋企唔算好大

絲打 我都同佢買左野但仲未有 wtsapp佢又唔應

佢話追唔到同Cissy都唔諗住追返喎

我見佢做咩台灣面代理 應該好好搵啦

頭先睇左條佢放狗片 佢俾佢隻狗kick親之後大叫「嘩屌！」
利申：第一次睇 要少少似cherry tao

一時又話面細要唔拉開個口罩
一時又話面大要用頭髮遮住
咁即係大定細

講起蝦乾，係咪未有新po

語氣強硬啲佢先應機，但依家佢鋪都執埋唔知重會唔會理你

好好笑
仲有叫番隻狗番黎把聲勁豪邁

係呀 扮低調呀嘛

佢個樣咩事唔同咗
係p勁咗定係入tvb之後要執下

我個時麵跟佢買過野 又平 佢講到好好用又詳細
仲好多舖跟佢入貨賣野
點知買翻離d野都....

好似支那網紅

下... 拖欠薪金違法架噃

泰國人妖

我鍾意睇佢兩隻狗

反而最唔鍾意睇佢隻狗 不過依家竟然簽咗雪嬸就一定唔會再睇 反而會越嚟越反感

我覺得可以試下搵佢個妹
佢啲story有佢個妹ig
又拖糧 人地買咗嘢又唔俾貨好冇交帶喎

佢條仔好似住公屋？

如果細youtuber 如果唔簽agency應該會好難sustain到？

好似秦國人

但感覺上佢都幾叻
好似dse 好高分入UST
都叫有學歷既youtuber

佢係面短但面闊長方形

果然藍屍有樣睇

其實佢未入tvb已經唔中意睇佢
把聲勁煩好八婆
好似街市買餸零氣質

真係賣廣告咩？
自己買扮係sponsor 咋呱
無論係咩見到佢用上面係咁都唔想買

係有D悶

佢做咩都改不了3分鐘熱度啦
做之前冇諗清楚架咩 整呢啲肯定唔平 玩左5日浪費左幾多錢

厄得多人錢 有錢 就是任性
可能mon post見到似免治牛肉

真係兩姊妹都唔靚

on9

屌 我又要落地獄啦

堂眉搞咩

佢ig話用左二千幾蚊整呢個免治牛肉頭

佢勁在寫到啲產品好吸引，之前都因為禁買過佢嘅眼影，但完全唔顯色

諗起好耐之前 佢去啲濕鳩髮型鋪剪短髮
剪完出黎勁柒 然後佢衝左去啲商場廁所
一路喊一路拍story

其實黎到2020年
仲用美圖app p到禁明顯真係好撚柒同leung

上面位逆向p圖絲打可唔可以幫手搞搞佢

雲西嘴
木撚到好摟抽

btw hagone會唔會有post 5??

唔好俾佢停呀

塊面上半part好似肥蛙
個眼袋同對眼
咁細個個樣已經咁殘

一開睇蛙蛆啲片都仲會覺得蛙妹細細個𡃁妹咁幾得意
但大大下佢種feel就越黎越似蛙蛆咁mk同串柒柒
睇返最新講佢間房段片蛙妹句句都頂到行咁連講多句計都唔情願
之前仲會覺得佢係細妹惹人愛 呢家比人感覺勁似啲會聯群結隊蝦蝦霸霸排斥人個啲mk妹大家姐

哇屌
雖然冇家姐反差咁大
但都有啲老態
冇佢哋自己po果啲相同片咁童顏
仲要而家蛙妹唔係黑髮
一定更加老

Agree
其實第一次睇佢阿妹都覺得個妹妹仔好似好冇禮貌

我朋友個妹識佢
話佢係學校好Bitch

擺明整咗雙眼皮 之前佢對眼一隻普通外雙 一隻幾層眼皮

嘩係喎 個鼻都好似打高左

未放工 返屋企整合

買左咩？

下 差幾多錢

我講得唔好
我指追擊佢ge po呀

$2000

係呀 佢有條片講過 原來做傳媒

落左妝個雙眼皮應該會好假
家陣畫埋眼線 個雙眼皮都咁厚

Halo一開頭係我屌佢仲未拎到唇膜 到嚟個post我都未拎到原來執咗笠

唔止係無交帶
直情係犯法

留名等睇佢過幾年無名氣
生意失敗 死死氣返去住劏房

你講到佢呢家啲呃呃氹氹既生意算好成功咁

邊d 19 tee

佢而家如果叫唔成功點由一個中學都未讀完既MK妹 呃到住康城大單位 屋企養3隻狗2隻貓
仲要係旺角開埋間美容院 對佢黎講仲唔叫成功? 全靠D on9後生妹妹同仆街KOL買佢D垃圾con 減肥餅 同埋幫佢賣廣告

以為佢開鋪三分鐘熱度啫 連個髮型都三分鐘熱度

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

我返嚟喇

咁你有冇追返？
就算執笠都唔係咁冇交帶啦 一係俾埋啲貨一係退錢

去虎紋都好深下喎， 呢張相似三十歲……
睇去youtube片其實佢個樣都幾成熟， 但就冇呢張咁老態

三分鐘？你指去佢而宜家間舖唔做啦？ 佢間舖宜家點樣？

Sorry應該唔係鋪
佢之前有條片同佢自己ig都有話咩開studio
最後唔知咩事又摺咗

但我見佢間舖仲喺度, Facebook page仲要勁多人like

嘩chinchin新片個樣好妖艷
以前仲覺得佢好清純好順眼

化下唔同妝姐雖然我都覺得佢襯淡妝多啲

話說佢之前係咪同蝦乾合作拍片先出名？

係咪又想賣酵素

嗰兩公婆喺度扮自購，係咪以為人哋睇唔出係廣告

藍莓防曬 佢個陣講4月初出貨到而家都未有

下 佢間鋪執左？
咁我仲可以點搵佢

應該唔係

諗起西絲個句 崠sue應該係要打開個西比人屌到要生到仔為止

間shop勁多護主狗 話係二次創作唔係抄

丁丁真係好有錢 佢仲有兩個白色Chanel 袋都唔平 一款係small boy

其實我覺得Liz都有啲似溫碧霞

畫功真係好差

呢款好似限量㗎
不過覺得唔靚

佢中學時期做kol已經賺到fatfat啦 btm佢坐係人哋間舖頭影相 好大陸蝗feel